馬 蹄 露 差 啲 搞 到 無 衫 著！

馬蹄露噚晚出發去咗重慶，因為佢入圍「2016年度亞洲時尚頒獎盛典」，所以專登搵人準備3套共10萬蚊嘅晚裝出席，點知因為航空公司嘅問題，搞到佢個人到咗重慶，不過啲行李冇上到飛機，結果要問同行嘅人借衫著。

馬蹄露今日接受傳媒訪問，佢話：「因為航空公司話運輸上出現問題，每日都出錯，起飛後發現三件行李冇喺機上，不過0依家行李已經搵到，但係聽日傍晚先可以送到去我住嘅酒店，所以我聽日攞第一個獎著唔到我原本準備好嘅衫。」馬蹄露話事後航空公司送咗$200人民幣、一套睡衣同兩張氈作賠償。

馬蹄露仲話：「大會聽日會頒一個入圍獎俾我，依家冇衫同日用品，好彩有同行嘅人江湖告急借衫著，但係好彩係搵到啲行李，萬一唔見咗就大件事，3套衫夾埋都要10萬蚊，我真係賠唔起！」但係始終係臨時臨急去搵，效果未必同最初嗰回事，佢話：「嗰對鞋只得2吋半，已經冇咗嗰個氣勢，嚟緊呢幾日都會活動，等聽日行李到咗就有衫著。」

原本霸氣造型：

重慶烏絲雞造型：

10萬... 咁既野？
我真係唔識時裝呢樣野

我屌點解我會入黎

佢點解會拎到獎

重慶獎，阿豬阿狗齊很獎
攞完獎食雞煲
食完雞煲再食馬蹄露

我屌

我都係 明明冇睇錯標題 但係隻手就禁左入黎

到底點解會入左黎

好想食馬蹄露

好似好滑好潤喉

其實佢唔係好樣衰
但系頭髮咁短好嘔心

自膠

人樣衰真係好慘

尾二個張J咗

做撚左噤多年又奶共十萬都賠唔起